好攰/無力巴絲，入一入

一直以黎中共最希望既就係反抗者全死
咁就可以解決到問題

懇求您 留命 一齊同佢地抗衡到最後

性命 真係對中共/港共冇感覺

以死明志 絕對不是出路

前面已經有幾位兄弟姊妹 換到既 只有隻字不提

請保留性命

我地一個都不能少

我地已經承受唔起傷痛啦

==
中共視性命如糞土，請不要犧牲自己的性命

1989年 六四
軍隊掃射：3,000人
鎮壓了長達50多天的

1966年 文革
文革初期自殺潮：10萬至20萬人
毛澤東曾對李志綏醫生說：「這次怕又要有千把人自殺。現在是天翻地覆了。我就是高興天下大亂。」
172萬8000人非正常死亡；
13萬5000人被以現行反革命罪判處死刑；
武鬥中死亡23萬7000人；
703萬人傷殘；

1951年 三反五反
自殺或失蹤：280人

肅反 剷除異己
被判死刑：2萬1300人
自殺或失蹤：4千300人

====
我地一個都不能少